[捷報] 最近有黃店逆市擴充：文華饕記(黃埔)、Beans(青衣)

文華饕記 黃埔九號水產
月尾-11月開張

Beans 青衣城二期 元氣隔離
2021年1月開張

大家繼續支持

係咪早期比人爆玻璃果間

是

ok

晚市小菜我覺得好食

食過幾次我覺得ok喎 至少稱唔上難食